點樣對待啲支國人？

要比個意識佢 香港就係咁 唔中意唔好黎

我先 係food court 搶佢睇中個位